請問氯痤瘡係點的

長年健康無生瘡，但最近生左粒瘡驚係氯痤瘡。
想問下巴絲氯痤瘡是咪咁的

多疑問下，最好炒車

師兄似係雞眼生上手

lin頭黎

唔係

似係消左既水泡

樓主改圖

Tg 請教國難忠醫

樓主出水豆，唔好R

(慎入)
唔係一粒咁既樣 係大範圍凹凸不平咁樣

岩岩睇完好多二噁英既報道 原來咁撚恐怖 而且根本係無得醫 而家根本就係生化戰爭

有無人整合到咁多個月以為係香港曾經射過既地方都標記下 好恐怖 琴日就去完元朗 皮膚就開始唔舒服